呢條港鐵附例，算唔算對付窮人的真惡法？

港鐵站長提提你：
任何人，未經港鐵書面批准，在付費區交換貨物給非付費區的人，是觸犯港鐵附例，可被檢控。

在非付費區交換貨物給付費區的人又點計?

一樣犯法

申請車站裝修

黨鐵愈黎愈以為自己係皇法
班黃人又係

交收下野又唔得？

唔得，否則犯法，可被檢控

關窮唔窮咩事？

港鐵要你交收或交換任何貨品
都要迫你俾錢出閘和入閘嘛
想賺到盡

扮到朋友同朋友之間喺黨鐵內俾嘢對方再用payme

佢咁寫好似係話非商業交收都唔得，
冇話一定係商業交易先唔得。

比包紙巾比我都唔得呀？
口罩得唔得先？
唔可以就算數

車站係死物
點樣對死物造成滋擾

你意思企响入面嘅所有人係死物？請清楚說明

可以寫
對車站乘客或職員造成滋擾
於車站造成滋擾

所以無滋擾就可以啦！
Right ?

你睇清楚啲字寫咩未
雖然唔係撐黨鐵 但係基本事實要分清

講緊個介詞用錯

d小販係站入面擺檔都冇人理

寫小說？🤣

呢份公告嚟喎，要求合格式合文法好正常

成日拎湯水比家人

死了，交收點算

咁政府最近又忙國安法
今日又要去京

犯法就係犯法，除非你係_ _

ed極難check既邊捉到，平時旺角油麻地成車貨幾十人d團購係度分貨都冇人理

呢條例都好多年 當時好多人嘈
最最後冇人理過 旺角太子仲係咁多人交收

一直都有 但咁多年冇人理

咁佢d欄就唔好起到咁低啦 成個站封起哂佢咪得

當年唔少人係咁運貨 再係同一個站出閘
所以係同一個站出入起過指定時間要追加一啲款項
因為咁 運貨嘅人少咗 但交收冇變
佢棟得個牌就話你知根本冇能力檢控你

張圖咪講左，戇鳩

關窮人乜事

拎野比朋友都唔得？

党鉄

如果我係黨鐵站放低咗時間
又算唔算犯法

你覺得啲交收嘅人會唔會理佢？

任何人（支那水貨狗除外）

旺角站最大功能唔係就係做呢樣野咩

不嬲都唔得 但個個都快快手或者換個少人位交收

佢英文版寫any business activity
咁我比野朋友 無創造價值
即係share / donation
咁係又得呢

全部車站嘅商店汁柒哂佢啦⋯⋯

咁閘內範圍用石屎圍起晒佢 好似d支資銀行咁最好

一睇就知on9啦 你講係特登立個法唔俾d人拎免費報紙俾d啊婆賣都冇人信啦

圖入面英文反而係寫啱
藍絲狗唔識英文

仲有 trade 呢

唔好戇鳩啦
擺明就係一網打盡

即係唔撚比交收？
屌你老母
你個死人垃圾狗鐵

有種咪d欄起到天花咁高個閘機長到交收唔到

英文話may be in breach,中文話到實「會觸犯」。英文話要審個先，中文未審已經話你觸犯。

New normal.

一向搭黨鐵都唔會比錢
所以冇所謂付費非付費區

收聲唞支那狗

港豬末日

呢條係新寫？

收皮啦

喺人哋地頭交收,人哋話唔得就唔得㗎喇

唔搭黨鐵咪得

咪係囉，好多人咁做架吊佢，唔好話佢員工都會交收野啦

支那下等賤畜 下等民族 下等思維

黨鐵前線件衫好黃

一向無人理無人執行

咁比野朋友 係單方面輸送 咁都唔係trade

其實無咩問題
一句到尾就係車站唔比交收
佢加啲條件落自己既野到
有咩問題?
就好似戲院唔比帶自己野入去咁
又話佢恰窮人咩?
圖書館要保持安靜又惡法?

其實有無人知港鐵附例有無法律效力

一向英文都係婉轉同有禮貌d

一係入閘，一係唔撘囉

條例有咗好多年啦
要嚟做鳩班水貨佬
你普通交收根本冇人理你

香港法例第556B章

撚理咩

530 銅鑼灣燥狂查飛狗 (2)

[行動POST]615全民放假悼念日

任何人不得在港鐵車站已付車費區域或非付費車費區域的任何範圍內

俾左權佢立附屬規例

你唔係太過份（係閘機附近），黨鐵班二打六根本唔理你